黑警真係垃圾，連屈人嘅勇氣都冇，唔怪得成日帶綠帽

二仔底咪學人玩呀嘛
最尾咪又係放